好懷念松浦亞彌同佢D歌

呢度有冇佢既fans?
覺得日本唱翻唱歌最有特色同個人風格既就係佢，佢唱出黎既歌可以同原唱既感覺完全唔同，但仍然係非常好聽，而家真係無一個人有呢種特色，個人最鍾意既係《渡良瀬橋》同《道化師のソネット》

識松浦亞彌年紀能該有番咁上下

利申:鐘意桃色片想い,有買過寫真集

80後，個人覺得佢唱歌好聽過平成三大歌姬除宇多田光外另外2個

咁果期都係以實力派為主

係佢同Morning娘先彈起女團偶像派

不過而家香港好少人識

鍾意高樹瑪利亞

佢兩公婆都好勁

食左慶太bb

而且好似都幾恩愛~

2個人幸福就得啦~~

winds

日本最後solo偶像

紅嗰陣仲係初中 無幾耐好似消失咗咁
大個有youtube先買返碟聽

結婚無計，之後間中會出黎唱兩嘴~

後期睇娛幾版知佢有病

*娛樂

唔知而家仲有冇事，以前話生左bb 就可無事